[ios]白貓Project 196..4周年

抽啦

抽抽抽

WA新職

女主

新職魔劍士

新職

強貼留名

訓身女主啦屌

唔貪心，中男豬夠皮

Wa diu

孿死巴

屌女主新職
隻新角陪襯?

Rune saber 兩隻

中哂就好

2隻runesaber

想要

又女主 世界第一

新角都係新職

想屌呢個女主

好靚

屌
有鳩又低半格？
公平咩

呢隻職叫咩? 魔劍?

Rune saver

崛江bb

新職本身已經cc左

12點開抽啦屌你

符文劍士rune saber?

係咪要re島

SABER?

女主張圖個樣已經OP到仆街

邊個話雙限架

room saver

巧彩仲有島

好興奮

撳粒制啦仲RE島

快d比d吾妥力我

看下itune咩價位先

女主仲唔top1

學我一齊貼圖

永遠的17歲

以後草10年石等5週年

All in 限變既人心情如何

想要唔妥力 求腐皮

屌 得3粒ex石
早知唔亂用

Del 左game 係咪無可能搵返個account

3隻top3 予定

你唔會有唔妥力

再all in多次is ok,有囡囡唔抽罪大惡極

我要吸力 一個250中三隻

3隻，又唔中
never lucky

今日晏晝收集左

大獎了

好想屌

itune 應該520game最平 上網睇全港得佢仲做緊6字頭

好彩750就中

點讀？

寶寶

我唔咁貪 唔叫咁大
75中三隻ok?

Top0000000000000

女主整容整到離晒譜 點屌得落

一樣新職

哇，OK wor

Amazon coin 算

好撚有型

兩隻

石見舞菜香

想要新女多過女主

我屌呀

288算

好想同佢地做愛

一次出2個限都係新職

好粉

一把武兩份用？

你唔要就行開
後面大排人排隊

飛左去日本買了

all in咗冇變 今次冇得all in

金狼+天鵝命運

煮直

魔法卡

Amazon 有無特價？

海草頭聲優

有技睇未

WA把聲

想中

288應該都近$380 1pack?
Amazon coin 大約$330

15下中哂兩隻唔洗all in

抽唔到都唔緊要架

288 700蚊 520 665蚊

冇唔妥力 剪咗卡

Wa
Eleanor 個聲優咁幻齒

新女都唔覺得好特別
冇咩事我返去玩龍G先

一聽把聲就諗起teresa

把聲聽到我扯扯地

真人不了 俾番隻角我J

Ok 重注比利時後 買十張

中男豬就夠，plz!!!

得20歲

bye

3個幾月無抽, 係值得既(除左抽左千幾KC2)

英撚成日有驚喜

好可愛
My cup of tea

J開你

扯ja? 射jor la

買個幾千石既AC 聽日抽晒3隻玩好過啦

新職送嘛

原來一開始chok仔係叫春黎

fake晒所有人

希望同步出磚

正有此意，我實唔中

執之前先出CAT多啦

大劍黎架男主

DEL GAME SIN!

s3覺醒單翼mode

英撚不了

好型

射緊

女主好似好撚勁

大劍 低半格先

又落雷

有無人幫手淘幾個5蚊acc黎過手癮

好似麻麻地咁

當年反cup過做top1

射……咗好多

屌你識flash

兩隻光劍有追從仔

2條女明顯高半格

新女廢廢地唔

男主好似勁D

仲HEA過上年

我全都要

top1硬

好撚型 all in

All in 男豬
兩條女是鳩但啦

舊女主粒波都大D

抽到先算

老實講3隻技能組都麻麻
姐係又係靠超級大力搭救 ON9

課左金了

反正一定齊

魔屬性

抽撚哂啦唔洗講咁多嘢

一定要抽

水瀨叔又勝

呢句真！

假架d奶

抽佢老母

靠你了

會唔會黎個即場拆人情
2400有得抽

又贏啦

唔出奇

好似鬼武者咁吸魂回野?

must即場抽

我要儲吳妥力

出奇 唔太可能

多咗粒的

外掛

放技

WA 新職好勁

專用技組icon

粒lin頭想點

性石小子

Wadiu
All in!!!!!!

iphone 引繼轉amazon 會唔會冇晒石架？

淺井好型！

即係點？

好似好勁

回sp

3種mode
有隻係回SP MODE?

chok係咪又準備科水

想夾住係中間同佢兩個3P

個格仔可以揀符文,紫色係自動回sp

新職又勝！

三舊野係咪分別回血,sp,同加攻咁換黎換去玩

睇唔明，但好似好勁

反正又係會有CD時間
無得你長用

佢話每隻ROOM SAVER都會有唔同能力換

姐係點 有冇人解釋下

睇得出阿鳩好開心

頭先上面話唔抽兩條女啲柒頭皮
記得唔好抽

歪中左唔計

男主唔識尾獸化 段片又有

兩條hehe滋潤佢
晚晚happy

想要男豬多d

已經7萬TWEET

帶土力量

唔科啦 又冇收入

次次都係中意男角多d

屬性物理自由切換

應該都係講嗰啲回到過去改結局flag la

Mary 法老頭賜我力量

我估個島中間有關會有得用

好想要超級大力

大屬傷時代

今次個boss係男主

祝武就係咁嚟？

應該可以打10億

eleanor話要斬男主
應該點都要打一次

帶狗力量
遲jai力量
寶寶力量

魔屬mode好癲

散步saver

普通撳實已經識自動攻擊

幾時有得抽？又係時候刷首抽玩下

走住打

攻速同雙刀差唔多

條jer周街fing

自動鎖怪,岩曬懶人,仲有行住屌

抽！！！

想要指數: 男豬>新女>>>女豬

買個開局ac 10蚊左右7000石

你一定係GAY

魔王弓果隻？

成日俾d女問我係咪gay

新職又要肝建

男主

好難想象有咩可以超越到

咁你係咪 係既我想屌你

講緊反話立flag

咁你點答

魔龍士

唔係

YouTube 直播56000人
但RT 70000都未到

樓上又話夠7萬RT?

OK 咁你屌我

過左啦

問返佢點解咁問

咁佢點答

多左好多唔識嘅人係個po度出現

神up user

好想中到

SORLY LOR

白貓翻生

但我想留石抽茶熊

過七萬RT了

我第一個祝福你啦 老友

面紅

屌抽左勁多落新限變 一望就知週年限勁d

神up user係咁 聽日仲多

對唔住 我老任fans

對唔住囉

焗腸好波

sor，我點都會齊

劍射又勝

幾時有得抽

never lucky啦總之就

前白貓玩家

呢隻一望就知係過渡啦

梳

唔妥力已經過哂時

又勝

佢抽到啦

寶寶密密發功
要抵制

想幫佢含賓周

有更新

dump ball chung

SOR

SOR9RY LOR

白貓係咪唔會再出3技

條友飛釘

邊可能比限變倒自己米

歡迎萌新

蜻蛉之力 1跳3隻

到底一陣有無得抽呢...

放置佢啦
越抵制越中得多

呢個都上埋

對熱血蘿莉冇性趣

要儲氣allin

假合作真收皮
2020年出左新白貓舊仲邊有人玩

今日最爆應該都係switch果單野

年年生放都上架啦

屌鬼知咩 忍唔到手
Never Lucky

諗住就執 點知仲咁撚多新人玩

禾刀系
Never lucky

其實米拉仲有咩job

咪撚傻啦

放心
出完池爆死左大家就會棄返

非洲人唔會過時呢

每隻角都有獨立motion 好貴啊
你課多幾pack c 社啦

你賭俠來架ma,驚閪咩

艾加

呢句真..

blow job

ptgf

白貓 never die🔥

會窮

地拖叔又勝

不如咁諗 switch都執柒左

而家夠班同sao合作未

真係唔覺佢仲有咩搞

250齊jor

求聯絡方式

因為原本打緊官司

收到風同zelda合作

75石齊jor

switch好似話破解咗

白貓應該有100歲命

隨時一開始就plan定撚鳩我地..

倨老夫人會唔會又走出黎呢，差成2萬點夠呀

3隻都好想要

Make noise

我記得以前聖誕好似係夜晚12點就開 ?

我打爛咗部switch又要買番 never lucky

正月

おめでとう🎉

甩輪

好柒
慢左

個COUNTDOWN笑撚死

今年一定

柒到

其實今日就唔建議買，不過見在聽日6點先有下場波，就買翻場起身對下答案咁啦

可能傾傾下老任覺得自己柒咗 就講合作

真 洗少少錢拎左好撚多NOISE返黎
鋪咁耐爆鑊咁既野 乜錢都返晒黎

倒數得咁柒

會盡快買番

點解會有弱智追限變
一早知會比四周年限吊打

一開始plan定會唔會真俾人告

屌 質到個股價咁低再掃貨 馬場fatfatla

梳囉

料呢

不過有排先2020
話唔定到時又開發推遲推到中止

又唔係未試過

駁吾刀
有腦都G

股價大升咪有錢整囉

佢隻白貓vr影都冇

要齊角丫嘛

要聽日先有得抽

老任醒
自己出隻新作RPG 拎埋白貓單嘢嚟宣傳新GAME
依家白貓生放又宣傳埋switch
一石三DEAL

唔會，放心出力課

sor lor
四大跳齊jor
我都唔想

馬強都幾撚型

做咩要打爛

嗰啲咩最強法務部呢 想binc

禮物關都舞
麥道舞

c社又勝

抽得未

女主同新女都有青いリボン，期待劇情

Event島？

最後決定 聖美倫 +0.5/+1

新女技2最尾個魔法陣幾靚

嘩屌 好撚醒 d人見佢比人告即刻課金當律師費
原來係個局 錢又收咗 又唔洗比人告

跟咗佢機

gun

魔屬性造球

屌
佢依家咩反應

超期待

hoball

又要刷戒指

小注gun

孖生姐妹
男主角食姐妹丼

帶土

開活動之後潛水先
廢事比你地劇透/哂限

肝武

兩把專都係送

配布2把

武器都唔洗抽,神作

咁都諗到去性

兩把武會唔會係換

幻CHING今次個故有咩睇法

姐係大劍把野毀天滅地?

完了，runesaber

神作

不妙

配布能力就

唔係好事黎

2把送既 再出2把要抽

直接換大劍就得

agger
我沐浴淨身準備睇故先

跪求翻譯

今次活動19首歌換
成百石

youtube comment 有人話キャトラ係先代光の王

姐係本體勁到配布都夠做 同上年男豬一樣

笑撚死

我覺得佢似粒石多啲

19bgm

咒弓生喺個心口到

好似ff 隻野

然後再拎勇B大劍又上一層

森川

帝王

畫到咁靚冇得抽

射咗

Calvin sun

布歐叔睇嚟真係好耐冇玩 依家流行磚武啊

紅白龍lv?

尋日先玩返

原來佢係賓周文

我聽日先玩番

今次好 即日有專用 唔洗開多次GAME

班傑明

no more cry !!!!

得500石 應該夠做

250石咩都齊啦

應該完左生放即抽即打啦..仲要等聽日

cls

仲有46分鐘咪聽日

日本過左12點鳥

74000

做埋個生放先抽得唔得

渣ga

今次有冇大人物出黎推高個數

又黎呢招

四周年就加四萬啦

焗腸禁個制就80000啦

直接+40000

撥個輪就20萬啦

準備chok數

抽得未呀

照送？

學歡樂滿東華

直接10萬

當10萬

又黎

10萬

又變魔術

十萬

強行十萬rt

四舍五入10萬

都估到

直接上十萬

送10萬石未呀

早川bb企起身

馬場死撚咗

之前唔夠數要打電話問馬所場

數緊錢 理唔到

ho ball

馬場話同老任合作
你鍾意點就點

抽得未姐

即係有幾多大跳

夾得好埋

禾奶緊了

有個半祼既人係度好違和

做緊生放?

G

喂喂喂 又要射我頂唔順喇

上網搵女主本本先

乾杯

股價回升

$#又唔使走了

留石5週年

米菈e 真係好柒

八婆米拉把聲好撚嘈

已經射左幾次,射到周圍都係

重拾興趣!

好感動 哭了

真喊

男兒淚 好想推倒佢

屌 原來校長把聲完全冇扮過

啱啱熄左utube
邊個喊

又令我掛住精品隻米拉了

我條女你都敢掛上身?

ken醬

想問新男豬同舊男豬係咪一樣？定要再抽

太監好波

再抽

手足 段片好撚正呀 嗲嗰吓射咗好多

做咩喊豬？

咁快射

World End 搞咗幾個月 白貓好波

認真想買 咁都諗到
但係taobao

偷下橋先

以為官方

Link

完

內心感動
但諗起聽日又要睇人玩又唔係幾感動

訓

毒撚P係做到嘢

【绝对萌域 Pop子与Pipi美动漫周边苹果X/6/6S/7/7P/8/8P支架手机壳】

WADIU 正到

射jor

咁多野講 有得抽未？

Thanks

Never Lucky

WOW

投咗0

有冇人一齊用情侶殼

哇

白貓好波

其實叫做好過3週年dd,但評價反彈咁多

成9成半覺得好睇
毒撚P有料到

我應該兩隻都買

係咪最高既一年

自從佢上左黎白貓真係改左好多
不過成個生放送最驚喜都係switch果part

做數果度做得好？

d料真係新先
3週年真係垃圾黎

是但架姐

想問IOS12玩唔玩到白貓 想更

佢上場白貓真係成日有新野

今晚真係射咗好多 抖抖先

4周年真係有料到

如果有埋合作消息就perfect

任天堂合作

仲有課金送抽人都係佢上場先有

2020

太監真係由用家角度出發
實際好多

Yes 我法老一抽中都要課金

七大罪都好夠皮,傲慢都出到

用家表示可唔可俾我撳個制就齊建 唔想刷

除咗個樣猥瑣咗啲之外 都冇咩野呀

史無前例第一個復刻合作

又唔係抽佢
啲角好J就得

太監呢獲係抵含既

同意

steve jobs

上年隻男豬型DWO

太監今日執左下無咁猥瑣

不如神解埋3週年男女豬啦

如果連我呢d地獄黑仔王聽日都抽中限 白貓就正式上神枱lu

我有5部機上咗12都賴死唔走 你話開唔開到game

論造型既重要性

5部

收皮啦

要試下12係咪真係咁勁
5S都識飛

賭神

聽日又可以睇II叫春唔中

上左12會唔會冇咁易hang?
唔知11問題定部x問題
以前用6s好流暢

希望聽朝有錢課金

今年果隻男豬

學死人 留長髮做乜

又得番半邊翼

失望

11問題啦屌 有部9完全冇hang過

屋企無電腦backup 唔理了

我用X玩都好LAG
白貓問題嚟

賭神仲乜野唔妥我

X問題 呢部嘢唔係用嚟打機 塊底版散唔撚到熱
打機買8plus

白貓救唔到 除非改做2D game

這次 iPhone X 效能急跌問題是由 SoftPedia 作者 Bogdan Popa 發現，他指發現 iPhone X 在進行高負載 Apps 後，機身溫度升高，這時進行 《GeekBench 4》測試，得分竟與 iPhone X 「冷靜」時相差達 30%

姐係熱少少都可能廢過7plus

ok 買定冰袋先

啫係X問題嚟

想問下呢d有咩用？

連煲比卡超都熱到慶

CLass Change

做追人果面好似好玩過比人追果面

倒水電

訓先
聽日有錢收拎去課白貓

想快啲有得抽

唔掂呀呢部白老鼠機 除咗個樣新鮮d 裡面係屎
等d人仲笑8plus考古 人地核電

chok叔又勝

個陣見個animoji幾得意
點知中伏

買多部嚟打白貓囉 咁好玩

animoji又係燒機之作 玩咗3分鐘開始煎蛋

我有switch

我都有switch

不過真係好過癮

第一次睇
紅好撚正

高畑充希好勁

三浦勝之
‏ @poppepan2
2小時2 小時前

白猫プロジェクト4周年、おめでとうございます！
初期の頃から携わらせていただいており、様々な経験をさせていただきました。ありがとうございます。
何やら色々、発表されたようで今後の展開も目が離せませんね！
何はともあれめでたい！
この先も安心してくれ！

#白猫4周年

隻狗好撚打意

生放冇佢份

Orange

早川BB

今晚都係唔跟了
聽日世杯重注少少 最後2場世杯

我決定今晚重睇4魔劇情同清12島，有冇人跟

今次ken醬喊 真係對佢加哂分
有少少鍾意咗佢

想跟 依家喺9島 等埋我

我都鍾意佢😍

屌你菊花

好fate

頭先都係咁講

飽飽佑性

錫晒你

有無得再re島

嘩白貓返生
我做左半日現充姐
你地推左個半post

幾點抽得？

現充 爆炸死啦

其實我係想問4周年有咩重點

你食女獸

刷左幾日 終於2500石

SAM

你開果兩個post
有邊d要捉出黎binc

而家ios12可以伸埋脷 係幾過癮嘅

抽 全部都係抽

食開仔

聽日有得抽?

堅gor

又送凱旋5大跳？
定之前送左

笑夠未

夜媽媽 食翠華獎勵吓自己先

啱啱食完

好撚熱鬧

我係咪入錯POST

返左3年前高登

記得前排睇過唔知咩post fnn俾人唱

係咪呃完人黎

但d追擊行動停曬

係 咁耐冇蒲頭其實係比人拉左

抵啦

有無比人屌屎忽呀屌咁多女

屌埋人屎忽

走啦 食女獸

你咪一樣

諗著聽日食埋女主

Fnn

唔好屈寶寶

屌開屎忽就食男煮啦

女豬都有屎忽

清識食

痴撚線

fnn 真係50肩?

肯定係啦條死食女獸

你係食仔獸

Fnn叔

再笑我高登icon 就打柒你

一世英名

分分鐘連登出高級會員都係派返呢個俾你

香討有個我覺得好燈既人 買晒基爾-0.5/1 入球大2.5 角球大9.5
聽朝睇下結果點

即場個賠率好吸引 想買

講真，佢地唔貼個icon我都就唔起，一貼d回憶出哂黎

連登幾時先有icon

寶寶又勝時

沒 就完左

不過又勝

繼續訓

你又話訓既
睇黎要跟賭神搵食了
又窮又非洲
又要眼甘甘望住你地玩新職😭

時差user要零晨起身抽

賭神又勝

你都係賭神

歐洲人

冇建築點玩

ever bucky

帶土腸我力量

又落雨，又踢唔成波了

想問下有無得再re島

LM

推左成晚終於有500石

君子叔又勝

又勝又勝，又勝又再又勝

終於有島

賭神我偶像

[quote]

姑姑
過兒

推到死得750石 點抽

你地就好...仲有島推

我沒，但係唔明仲有島推有咩好

我想問而家可以係邊搵人解相互

賭神篤幾下變5萬石咪唔洗推島

我 重有16個

我仲有15個

為火影合作鋪路

我都仲有

fnn叔

幾時得閒打

而家? 名跟連登一樣

加左我先
一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

好似話想開獅4

你開?

開左

果陣成班人驚會復刻走去send emal問c社紅蓮1係咪限定
搞到而家永不超生

是但啦

好彩齊左

屌你老母

果陣100石抽齊左

紅蓮1勁咩？

今晚要任勝一次 重注大

找數未？

巫女快D神解

巧牙

得3粒ex石應該比邊個食先

局長有ex

寶寶叔

有3個ex應該食邊個先

見到博仔

中撚晒
2:45 跟左入球細 馬會轉盤2/2.5 又勝

唉唉又勝

差勁差勁👎

「一晚盈利9萬美金，又要諗吓點奬勵自己」

一早買左個下盤訓左 係就完場果陣先起翻身

我見到香討個燈仔咁買 我就知下盤贏了...

頂呀,又10點
番到去又係得番下半場睇

左賭神 右4i

琴晚一開即場 因為佢太高賠率 引唔住買左

仲要隊基爾xxx 互射12碼果陣輸埋比客隊，客隊晉級

係勁喎 香討個邊都係好少人買聖美倫
但我覺得勁個幾條友都買聖美倫
而燈個條友直頭3注飛都輸

我唔睇人買咩其實，會影響自己判斷

可唔可以講下你點睇
呢場無轉過盤 但基爾讓半/一 由朝早2.14倍 跌到落1.85倍
點解開下盤既?

太多人買上盤??

上香討

解說翻 個盤同橫濱水手＆Fc 橫濱一樣， 初盤-0.5/-1有2.2 極沒信心，係後期降水到1.9。過往對賽主食住客，同水手食住橫濱一樣，見初盤唔夠信心，係開場前落飛（但仍然有中高水），依個操作係偏向引人買主。 我見其實過往係食住客，但就算贏都係贏一球，各種因素推論下就要左客盤受讓

技術派分析 又學到嘢

學到野之餘 又塞錢入我地袋

做福世人

我已經準備好了

玩白貓可以令人致富

fnn叔叔

裂口下跌 做乜撚嘢

肩哥

你有無玩白貓果陣食女

其實係咪找左數,所以冇再j擊

要食女就要玩白貓

玩咩可以食到仔

玩白貓食好多女

玩寶寶👶🏿

你兩個答案一樣既

呢個真 有一次返工玩白貓比個女同事見到
即刻比佢捉住黎傾白貓
又有一次上堂玩白貓比個新識groupmate見到
又係即刻比佢捉住黎傾白貓
不過兩條女都係暗瘡肥婆

痴線 我要玩多D白貓先得

寶寶黨又贏

學到野

其實洗咩理咁多
賭神俾咩就買咩咪得

係咪3:30開始？
近日姐係幾時？

跟開進哥買個班已經住緊九龍站

斷估3點,等公告

通常3:00

其實白貓幾多女玩,地鐵見唔少

俾你見到我

水瀨叔

之前見到有個推緊島

唔好爆我出黎

原來白貓post 有咁多有鳩絲打

係咪一陣有得抽

又做鳩我?

1455

寶寶又勝

3點話要遲D

執柒佢啦

一陣ALLIN完冇限又可以棄一年

已經急不及待想玩玩了

中

75石中哂

潛定水先

挽留

限定user將會全面進場

中住女主先

9800 1pack

啱啱回鍋，出左新職？？

一跳三隻光之王 收工

沙清

每2個星期吸你12pack on9

男煮留返下年凱旋再抽

好似話係一個月買一次

中曬2條女?

哦..

一千中晒兩條女
Bye

兩條女都叫光之王

抽新限就冇
凱旋個下就2new

都戇鳩啦

SOSAD7大跳中得2隻

2500 中2次男豬 1女主 冇新女

1250乜都冇

好道忌你地班歐洲人

完全封鎖ed

神up user全面進場

棄GAME 1年幾
又出女主?

never lucky

死ser?

又黎死ser扮多人玩 =.= 悶唔悶d上年又係咁 =.=

應節一抽中曬3隻,多謝bye

死SER

張凱旋劵都on9
全2 3星

死server ?

好想做神upper

呢到規矩係咪中左唔準post圖?

抽到死ser

Show Blocked User - 俞娜bbg
Show Blocked User - 中文系才子

呢2個慣犯,已完全封鎖

死ser

死server

執笠了

喂死ser點試新角呀

死埋ser

9次大跳得隻新女

4 周年正式執笠

神up user依家唔拎存在感仲等幾時

我正AC 仲未抽架DLLM ,死SER

太多人中得我無中
要停機

一大抽
3隻光王
冇男豬

睇情況再抽

終於完夢 剎那bbg

結束營運

扮乜撚野 白貓邊有人玩架

可以post

Show Blocked User - 藤原千花
BYE

死撚埋ser

屌 同pad一鳩樣
六週年死ser

咁小氣㗎

world end

中左女豬想試角先黎死ser

隻驚係咪執左
入極都入唔到

未抽呀

兩跳 乜柒都矛

跳緊船死ser果d點計？

唔洗抽了

賠2500石

要諗下D唔中既人既心情

屌，汁左佢啦
3000石咩都冇

兩個大跳 唔好話限角
一隻四星都無 伏勁到

得果5萬人學人扮死ser

死咁耐 起碼送5次10抽

咪就係
篤數先上到,扮多人玩

大醫生食屎啦

正式宣佈 頭先抽中果D唔計
一陣開SER回到3:00狀態

以上

金卷有新限

多謝Mary & 法老頭

唔會課啦

任揀？

韓馬利

5大跳中新光王就即刻死ser

會唔會中重覆野先

多謝法老J

想重拾興趣都咁難

等睇俾人收返

有新限咪又係中星虹

好想試食女豬呀！

應該會
銀卷=全池大跳
金卷=1抽必限
以上池有2017打後既角

驚都入唔到

屌死佢老母呀

真係world end

真係任揀禾唔排除會送三百六俾牙鳩駛

屌你老尾入都入唔撚到

快D啦, 我想win呀

笑4

抽都未抽就入唔到驚

正式宣佈 執柒咗

【公式】白猫プロジェクト
7/14 16:10現在、ゲームに繋がりにくい状況が発生しております。本件に関しましては、現在調査中となります。恐れ入りますが今しばらくお待ちいただきますようお願いいたします。このたびは、ご迷惑をおかけいたしまして申し訳ございません

ฅ(●´ω｀●)ฅ

同fgo一樣,週年慶開pool抽野都死ser

game都入唔到
扮咩多人玩

姐係多鳩餘

白貓線上人數：0
宣布執左

抄死SER真係ON9, 定想改機率

金卷都會出星虹?

一陣中星虹就好笑

偶像🤩666666666爺

chun gor

以我對鳩毛頭既理解
一定會

金卷點拎

我想打機呀

含撚

1001

睇咗被動 勁到癡線
抽得未

過氣啦呢條友

fgo係真多人，白貓係篤數扮

3隻金ss

又hey0

我地都係互攬啦 已經受夠傷害啦

真係死周年

咁易抽既今次
500兩條女

又扮野死ser

屌你老母笑到我瞓喺到

rune saber top 2確定

女主回龜top1

男豬幾刀爆得氣

生放都係得1000人 死SER1200人

邊個先係兵器榜第一位

溫泉永遠正式收皮

長髮男豬真係好柒

J唔落

最多野講果個

小你老母飛刀

你又中扮咩

未抽

幾時入得

仲要推島架 快手啦 itdog

波球黨想回歸被阻止

扮死ser ,賠5石撚狗

50%都要好多刀
500%就話姐

暗攻緊機率, 見你地班撚屌1抽2隻女主

個新職既三屬能力超方便造球 想出乜就出乜

準備比你曬死

啱啊，琴日推到見到人魚女就頂唔順訓左

睇巴哈果張銀卡抽角好似係以前活動大集合
以前課愈多愈輸 今日抽星虹

垃圾白貓ser都炸撚埋，食屎啦閪營運

唔知連登有 5大抽 最後1抽中咗
死server

del jor

神upper請珍惜發言機會

繼任天堂後又撚狗第2彈

垃能圾 500石 22隻三星垃圾

神up user上水 我閃先

唉屌，訓陣先，訓醒先開game

4000石兩女豬無男豬

全金袍

+1

屌你老母 2250 0 new

wadiu
女主會自動出黎開buff
全隊一下好似補幾十sp

我重未入到

睇其他人凱旋劵出勁多隻5星係咪錯咗機率即刻關ser

3000齊哂。多謝淺井 我愛白貓

大醫生中得即係又唔係限黎

你啱

一金

好多神upuser

想問下四周年個storyline 除咗三周年個條 有冇其他有關 想追返

500石齊限 我愛白貓

一套s2

4魔幻獸

單機啦咁多位

走啦

咁廢？

半個鐘喇 扮撚完未

The end of world

木刀

金卷係咪必中新個三隻限其中一隻?

無建築咋

冇追加傷害，冇突冇石版冇飾品，有永遠buff，起左個建築

5分鐘限定pool

抽完就執笠

重拾興趣先嚟死ser 唔通連個天都唔鍾意我？

一4週年就爆ser 你叫c社點執

谷鳩氣
打ps4算
今晚再抽

50 石中男主，C 社it 狗私人送隻女主比我